呢隊蝗国女團真係世界級

GNZ48 我和我的祖国

又跳得又唱得仲識rap
好單純好不做作
媽啊 我戀愛了

支那雞